想知各位平時處事方法係對人定對事

正評 對人
負評 對事